[未去過]北九州9日8夜行程求屌

今個星期出發，請屌

星期五 14 博多市內鳩行，夜晚食燒肉 (宿博多）

星期六 15 下關去唐戶食早餐， 行海底隧道返門司港（冇潮風號係咪得74號巴士搭到返黎？）夜晚小倉行下食鰻魚飯 (宿小倉）

星期日 16 上晝行陣小倉，12點幾搭落由布院 (宿由布院）

星期一 17 checkout 行下由布院町，之後返博多（唔知有咩好做）（宿博多）

星期二 18 豪斯登堡full day，7點走睇唔睇得到光之王國？最遲要搭8點車落長崎 (宿長崎）

星期三 19 長崎 - 原爆館，和平公園，眼鏡橋，教堂同隔離花園，搭巴士上稻佐山睇日落 (宿長崎）

星期四 20 長崎去鳥栖outlet ,如果outlet冇咩行返去天神行地下街(宿天神）
本身住兩晚plan 左一日去軍艦島先知冇得上岸，長崎冇咩睇既話朝早就走

星期五 21 柳川搭船食鰻魚飯，返去博多食下拉麵，跟住唔知去邊 (宿天神）

星期六 22 上晝食pancake做早餐，下晝機走

咁樣轉酒店法大唔大risk 車站冇櫃放行李？
有冇咩地方可以再執執？
12月應該海中之道定能古島個view會好d?

Day 2
博多去唐戶食早餐 你6點出門口呀
Lunch 門司港燒咖喱
咁多時間 隧道出黎之後沿路行返門司港啦
Day 5
12月好早天黑, 一定睇到
Day 6
同理, 好早天黑, 自己預啱時間, 否則你搭緊巴士已經天黑
Day 8
天神->柳川->太宰府->天神 一日package啦

Day2: 上網睇博多去門司港45分鐘，搭埋船過去應該兩個鐘去到？預11點左右去到唐戶

海底隧道行返去鐵道館半粒鐘得唔得？

Day6: 安排原爆館同和平公園去Day7 朝早先去outlet 會唔會好d?

Day8: 見太宰府好似咩好睇，考慮緊返福岡去海之中道/能古島，不過去到唔知會唔會已經好晏

博多去門司港45分鐘係要搭新幹線, 但係要留意博多<->小倉嗰段新幹線係屬於山陽新幹線, 無論北九州定全九州JR Pass都唔包, 除非你有米到買全日本JR Pass或者逐程買, 否則你要用九州Pass就要搭Sonic, 博多去到門司港要60~75min左右

個outlet真係見仁見智, 睇你同咩人去

我揀左Day3 - 7 用北九州pass, 去小倉個日要另外買

另外唔知點解係得呢班新幹線平d 2110 yen,之後個d 要成3390 yen

明明包埋架普通JR特急, 點解要咁?

唔明，咩意思？

你第一日幾點到福岡呀？如果你唔預自己第二日開pass不如第一晚住埋小倉，轉少次酒店又唔洗倒塌咁早起身拎行李check out同搵locker

15:10 落機，諗住小倉冇咩好行留唔到兩晚

如果兩晚小倉有咩好食/行？

第一日你落機入到去都夠鐘啦，重行乜鬼

坐新幹線6點應該去到？

6點前應該都到
大部份鋪頭都閂8點，你check in完食個飯返酒店抖下啦